[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2556)

齊贏

Slow

jump

全部有開讓球主盤

中場封盤？

個問號係咪錯左

陰蒂神奇更衣室，1:4 1:5 1:6

伊蒂哈德反cup

1:6

係

火車頭半大唔到 我戒賭！ 亞冠

咍德快cup 刷角

說好既半和下盤杯呢
乜都冇

所以冇買西亞亞冠

yy 俄假買咩

入波未

錯咩

哩個 ？

9.5c?

大 ？

火車頭入多粒我扮火車叫

星蛇呢排唔上水嘅

痴漢阿伯反杯認晒呢到既人做契爺
屌佢老母

阿伯d後防咁樣我個2.5s都好難頭下

no buy

lm

23:45 19 艾納斯(中) 1-0 索柏阿罕
1分鍾封一次盤
365想點

勁共大波24

1:1 ok?

竟然

佢廢到365都驚左

你睇live就明要洗眼啊真係

火車頭同我即刻入波！！！

呀伯踢成點

100次未
抄定都得...

得一場半大）？？？？

加多場火車頭

火車頭太妹

後3場亞冠全開下盤派1個100

睇緊勁共 睇撚壞球

陰蒂反杯送$100，震蛋一粒或假鳩一條兩選一

Lm

做咩係咁封

頭場是咪未派?

震蛋

我個半大都未

我個主fg都未派

Me

火車頭 半大已死， 有冇手足一齊上IFC

頭場入晒d波

但我第一隊派左

艾雷 突然禁住勁共打

唔入禁鐵

陰帝入未

入波未 大波24

火車唔入比人入啦

真半大喺今晚0330荷乙

奧倫堡有無同路

勁共快半大

有冇神奇3串1可以提供下?

次次秒goal都冇好野

m狗今日有冇贏過

支持

開晒4場主 合群d啦

365係咁封索柏果場係咩事

阿爾差少少

上場又係秒榚之後到九十幾分鐘先第二球

沖完涼希望見到陰蒂追和再反杯

巴漢反cup未

勁共快大波

艾雷恩GGGOOOOAAAALLLLL

1:1 ！

快入

艾雷恩 1-1 塔什乾火車頭

索帕放cup

1:1勁共

買左伊蒂即場和同客
後悔

係咪真入波

全部和啦

大波 手足叫胡

真

陰蒂都要追啦咁

伊帝追和反cup啦屌你老母

痴漢有冇機
比100次水左上船

今朝贏墨假智假
啱啱贏艾祖拉

半大開出 收返個腎入肚，唔駛賣

2。5b

火車頭唔撚係掛

2.5b？阿爾

23:45 29 艾納斯(中) 1-1 索柏阿罕

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

wa 同一分鐘3場都入波

1:1 2:0

伊蒂

阿爾2:0

阿爾2-0

屌你老母伊蒂

艾阿思幫手cup比d壓力陰蒂

呀爾2:0

2:0

4串5 2。5b叫糊

火車頭揸流灘

2-0

索柏GGGGOOOOAAAALLLLLL

入多D

正氣呀伯cup佢

VAR

勁

個後防玩野

亞冠全大波

好彩入得切NEXT GOAL

勁共快開埋全大

伊帝正仆街

炸左佢同我

我屌 原來 痴漢 1:1

陰蒂痴撚線 買受讓果然要驗腦

阿爾蓋達 20

個籠都唔得

火車食屎

艾納斯半主

半大杯

伊帝比多粒 2.5b

陰蒂咁玩法真係456

屌我以為 買自己買個場開晒對家
d名差唔多

阿爾20

場場半大 係11點無

屌差伊蒂

全部叫胡

伊蒂賣分屌

買多注阿爾ng好過 伊蒂個後防同籠都好廢

半2全2得唔得除左大波手足外大家都有錢收

阿爾比多粒

艾納斯半主 pls ....

11:45果場點解無人睇 中立場？

上場輸既今場嬴
上場大炒人既今場比人炒

上場點入人5粒嫁屌你老母

屌
如果中 派你100
本身唔想買

索柏同火車頭夠膽入多粒

伊蒂GGGOOOOAAAALLLL

2:1陰

2:1 伊蒂
和佢老尾呀

2:1

2.5b

2-1

有種就追和

第一場幫我中45倍反杯

2x1 cashed

3-1

未買 好彩

聽到你屌鬼

伊蒂和就夠 求下你

今次仆街了

陰蒂反吸啦屌！！

推落邊場好

火車廢伯比多粒

Ok

勁共快開大

俄超主?

極速2.5b

屌你個陰蒂 cup佢老母啦

發生咩事 亞冠開咁多半大嘅

2-1

呢排點
見你呢句好似唔係好掂

後來居上 士氣高脹

全部大波咁正氣？

4場2。5 gogogogogo

原來係個籠比自己人撞甩個波

艾納斯幫幫手

各位快手入

艾納斯半主 ok?

無人想M狗派錢？

夠鍾交氣

陰蒂你比人中出夠喇
反杯啦！

不了

未輸矖仲頂得住

暫時亞冠今日好似夾埋開大波

已買

Gchi 幫你集下氣

等緊

細波黨心都唔洗練

全部指定5球

艾納斯驚了

又黎

華達個教練除帽，有暗示

頭場唔出點買

全部同我入波

完場先留意到有咩用

姐係點解

2.5b casheddddd

2:2 is coming

陰蒂和都當你贏呀！

已經收錢 劇本開始

唔該客cup埋

Google search 香港 假波就知

同意！

半4全4

2:5

廢伯快入

陰蒂咪撚 同我立即追和

係咪一多人mon 就針
我之前都係咁

索柏GGGOOOOAAAALLLLL

咩話 呀伯 1:2

呀伯cuppppp

2。5 4串5 差一場

艾納斯(中) 1-2 索柏阿罕

條柱再救了伊蒂一命

差陰蒂

硒共下半場快開大

1-2

100次手足係唔係到

差火車頭全大

大波

一出動話要認契爺就半場反cup

Why

快撚d 2:2

阿伯上半場就做野 陰蒂學下人啦

艾納斯

屌你老母艾納斯
垃圾西亞佬

係所以休息一排先

亞冠西亞盃又玩下盤反cup

好快有12m

我都出呢招求陰蒂cup

頭場仲未派

頭場未派?

亞假差一場大波 火車gogogogogo

支持你

呢D西亞波真係比狗賭

俄假諗唔到唔買了

又真係有

認未?

真係差伊蒂
俾力唔該

YY 蛇旺到痴線.. 亞冠都怒屌馬會

未撚完場啊

陰蒂快goal

艾納斯追和比我輸半

陰蒂吸到 10抽5個女手足

冇即場亞杯等多幾個鐘啦

火車下半入多粒 好耐無贏過串飛

阿爾ng點睇都係阿爾啲進攻到肉好多

場場大波

好多超級燈閪邪神

yum tieee

垃圾艾納斯比人 cup
即場果場開個角球出嚟害人
西亞隊死撚開啦

9.5s gel得未

我了

贏全格派你100
我44分 比你氹左上船

我係女嚟 抽我

咁不如跟我買大波啦

快cup

買咗咩

細波苦主

贏多d

信心注
即場主ng

完場嬴到第1個認左你先
ok?

呀伯勁到

ching 祝你好運

咪gel

亞冠西亞$1都唔買

yy買咗咩

係，佢贏硬依嫁，買咩贏咩

理性分析：阿爾華達冇可能輸

無追post要罰

和波唔叫輸

係, 比狗賭

如無意外和

好想入多注4/4.5

火車gogogogogo

CASHED

伊蒂想要戰神卡

反CUP 追和. 絕殺. 屌打. 樣樣齊

最欣賞係事前真飛, 仲要大注過關串一

9.5s

阿爾華達必勝！Gel!

阿爾華達食撚滑

陰蒂

已經70分鐘 咁睇好

追和呀屌

Sick ball

屌你仆街客入一球比假希望

手足10:00派左未

求你快啲gel

屌第一場仲未派

艾納斯呢D西隊主場入先都比人吸
西亞隊真係on99
西亞狗

cup啦

客快撚d追和呀屌

似仲有球
加買左500 客杯

Gchi

主贏閪到咩，第4球一定係客入，主入到第4球我認真直播針插賓周

乜尻

姐係買晒兩邊

同路

今晚 羅馬上盤 法撚下盤 有冇同路

拎定針先

係，認真好撚勁，好想幫佢含

和波就殺哂

刷角快手

事前買左3k上盤
除非開個和就殺晒

收返埋啦，機會係0

火車果場入多球

2-2未

伊蒂奧倫識入未

阿爾踢咗幾耐

same

500客杯會中

頭場食左屎唔派?

主入未

法撚係上盤啵？

落後緊都唔刷角
追撚到和咩西亞狗

羅馬大波有無同路

得10分鐘仲2倍無入球 正常唔會有

好眼訓 火車 入多粒比我訓

想要下盤 安波

似仲有今日咁撚多大波

客隊時間不多了 立即追和吧

real

陰蒂快和俾我訓

卡斯12M

屌你5-0都唔派彩想點

伊蒂哈德都凖備cup，80分鐘入一球追和先，然後87分鐘12m

想太多

俄超主入未

和都心足

on9卡斯12m

刷角啦陰蒂

批准

1:2完

串左上盤

俄假主12m！！

勁共入未

屌你老母.. 12M都M"ISS.
斷腳啦

入未

精留水巴打啲大字報好有畫面

下

主隊垃撚圾

炒12m

屌
10點場仲未派

最撚中意你報分

炒12m dllm

迫害上盤。。

好波MISS得好

報假dllm

報假

大落飛都輸，屌！

未入就goal定

好

陰蒂 卡斯

阿爾華達19射，射撚死人咩

陰蒂d黑鬼真係好陰濕

10點仲唔派 逼賭仔介賭

係MISS左...

嘩仲追

追和心足

玩撚夠陰蒂未啊

陰蒂 追和plz

12m都炒，上盤4了。。

嘩

凖備2:2

火車頭快入

11點場波個哨都偏得幾明顯

有啲野

3:1 屌

冇角就唔撚好開即場角害人啦
垃圾西亞波

3:1

31ready

3:1屌

31

垃圾陰蒂 on9

屌3:1

今期賭神YY

good

3:1 gel

咁勇

厲害厲害

屌,,, YY又中. CLS. 唔吹奏唔得

呢啲盃三粒鐘先派

3.1好心痛。。。

又比一次落飛呃撚左

肯定又秒3:2

阿爾叻仔

聽日10抽5 我 開private room直播插撚頭

主扮撚哂野，自己仆街屈鳩人

molamola

Yy旺撚到

罰球直接入

嘩屌 我估都係一球
抵贏

嗱 我就提咗大家既

呢期跟實YY蛇. .點買都中CLS

垃圾俄超主入未

火車果場快入

呢隊野又垃圾 個球證又偏幫主 我睇睇下都熄撚咗佢 預撚咗豬

75no goal 2倍真係抵玩 10場 7場以上有波入

即場買左主盤 點補飛

下一粒主定客

2345場有買？

成班西亞狗都唔撚識踢波
返去玩沙啦

隱青？ 改左名？
又jer

想乞

玩下隊入球慢慢追到條數

1 未被接納 暫停接受投注 下一隊入球 星期一 3
阿爾華達(主) 對 伊蒂哈德(客)
下一隊入球(第4球)
主@3.22

$

火車有冇link

睇好4:1反晉

艾納斯反cup集氣

奇蹟3:3頭10抽3 100

跟左 分析巴下盤

冇人lm 嗎

我

唔派錢點賭呀屌你狗會

Cls

LM

勇者

艾納斯追和比我輸半得唔得 不過最好就杯埋啦

我正式宣佈今期YY係賭神

一定會

on9上場到底點cup 5-1

YY兄 補注焦球大如何

咁都JER.
真心覺得勁吹奏下姐

佢地JER果D係等你唔中先走出黎點同

即場ng都派左

火車頭

先追和後反cup

中!!!!!

角球大

有無手足今晚要防衛者
可唔可以俾啲信心我

11點下盤放撚棄叫了
開到再上黎派

10:00個場

唔會有啦

因為心已死

有冇艾納斯手足

羅馬有冇手兄會買

主4TH GOAL FATFAT

手足

買撚左10k 艾雷恩 加一 頂到完場 再吹奏ok?
比人屌打緊

艾雷恩主勝

我睇撚到好灰

火車goal未

好嘢呀伊蒂
我慳返唔洗派

1 接納

1053 波膽 星期一 3
阿爾華達(主) 對 伊蒂哈德(客)
波膽
3:3@70.00
主盤補飛

刷多個

YY係賭神正評會贏
YY唔係賭神負評會輸

比多角ok?

即場客ng

唔通1分鐘入兩粒咩

冇買照幫你叫

你買好大

咪撚搞呢d
輸個陣 知咩事

7.5s頂住呀

0030上盤？

同我同路你要預咗輸

黎緊2日都無錢開飯了

即場俾多個角球唔該！！ 上啊 瘋狂刷角

2.5/3s boom 屌你老母 垃圾鳩盃入咁多球無獎架 傻鳩隊

呢期你咁旺
點同你玩

快輸

艾雷恩入未

比個12m 伊蒂喇
贏一粒好喇

火車 個個大波唔撚係你無呀

俄超咁炒12m 驚走盤都難

比人禁住屌

成日有

老實講ajax嗰場想屌-1
ajax出夠越細越勁

咁我個$100咪凍過水

主隊咪撚曬時間啦

信心

真係似仲有球4.5/5要入手了

全大了

Goal

4.5s極限練心

7.5b開唔開到？

叫阿里都是狗

今晚有場心水半大
荷乙

贏撚埋..
YY神CLS

2:1。。

2:1 YY

你睇下
有運既人..比人禁屌都反CUP

佢炒果下火都黎，走盤波都冇粒

角球啊 唔刷角點入波 俾多個角球啦

4串5 2。5大波

爾比多粒

睇好4:1
主場雞加反杯決心！

屌火車都針埋

派我未

終於贏一次串飛

一日亞冠入既波差唔多多過成個亞洲盃

唔高水 唔想玩呢場
但我支持ajax
l

今日亞冠幾好賭

一叫就來了

琴日派完1500
夜晚輸左40k...

西亞場場大波 cls

收息了

今期賭神 YY

YY旺 唔夠你嚟

早幾日D 日假.
神船,, 水手絕殺
英超紐卡數反CUP..
旺撚到

卡c你咁都炒，屌你老母幾多碼呀

好多nba

卡斯入未呀屌

等yy派

屌你老母火車頭

勁共反cup未

亞冠唔買主隊真係好傻

上次又話贏派我 比下水黎 買場波訓

10點仲未派彩？？

40碎料 依家又追番晒啦

3個鐘

伊蒂ng死埋
即場輸死

咪撚吹奏

即場補時幾耐？

阿爾補幾多？

yy巴你派我未

no buy???

卡c個9號

馬會唔夠錢找數

早飛過關串左

YY今晚4點求你玩多次派錢

4:1

41

嘩.. 5倍大波都有巴打中

4-1

入手了

痴線

卡c半場比粒黎c，屌你比你走盤都好

嘩屌 5倍

差呢場?主12M都MISS

4:1陰蒂

派ME

Cashed

5倍位清中2注

yes

買4.5大果啲ching真係勁

岩岩位巴打好堅

派?

屌 頭場唔派miss左幾注

嘩屌 一買就入左

我入極都入唔到

痴撚線 我估贏半 點知有5倍

大波巴打

有運既人就算唔小心買錯對家都會嬴

好似追左兩注?

6.5咁都要輸

一係輸半一係嬴

點樣嬴半

有無人派我

Cls波台全部賭神

派？

LM派ME

有睇即場就好
我都想睇無電腦

我第一個留名

係. 咁撚多高手.. CLS

全部人贏錢得我下盤輸錢

艾納斯上力啦喂 追和輸半都好啊

俄超主隊入未

角球啊

1皮...派小小開心下

5倍

買ng果d中到癲 有運到

打錯 激動

50由 1:0 追到4:1 上到500

4球贏半。

派我一世平安

無限金錢

呢兩日啲波好賭
執左兩皮

咩料啊yy亞冠全中

俄假下盤易到

艾納斯快手追和

派我

星期一 3 阿爾華達 (主) 對 伊蒂哈德 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $2000
星期一 1 艾祖拉 (主) 對 艾華斯爾 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.20 $1000

波POST求其搵個大蛇跟好過自己買輸撚死

冇人屌俄假主隊？

馬會派錢夜

仲有幾耐
即場

亞冠大波日

羅馬加防衛上盤？

幾倍幾倍咁中
我就1.82都要輸

艾納斯12M

5.4倍
果時入手左500ng
好彩者

到底頭場派錢未阿 屌佢老母

開全部主啦 好嘛

成個波POST贏錢得自己輸錢既感覺好難受

派我啦

4球有半啊 小朋友

痴漢唔掂啦

完

SAME...

全部立即開主 屌你老母

俄超上盤正氣啦屌你老母

角球輸死了

YY蛇
12M都落場救埋

Miss

有運既人
就算對家艾納斯12M都會炒飛機

抖一抖 打個丁 爽爽佢

4球唔係輸半咩

艾納斯屌

跟曬yy追番啲

嘩屌cls

旺到

上盤狂魔係咪咁撚勁

4球你買大 咪輸半

羅馬 正氣？ 想買個主

4/4.5大點贏半

火車頭 反杯 派 頭5個100

我都想要

誒 6.5都針

Yy食左春藥

主冇肉食 半主又點睇

馬會開即場送錢

俄假主入未。。人地防反睇到我震。。

有巴打10k

YY今晚買咩 跟完你就訓

有連起黎真係買乜都中...........

艾雷恩會唔會太強

yy帶埋卡斯上盤ok?

馬會嬴半

2:2
頂唔順

艾納斯goalllll

輸半

想要盤

親自操刀救12M

BTW 5皮獌果場哂左啦.. 覺得英超D BIG 6對戰唔好賭, 好撚難. 賭下其他仲好

岩數

Yy sir講乜中乜痴撚線

頂主

再挽手多次
全部人贏我我下盤輸錢。。

屌你老母索柏

2個12M..

今晚亞冠全部大波波

又12M
ON9架

Me too

橙...

射失補射入?

yy救下俄上盤ok???

2分鐘2個12m假波一miss一追和
假波

有半格輸

我屌個半主算 覺得會小勝

2個12M啊係.....

原來有兩球12m

突然上腦買左..
本身獌迷
平時都會好小感情注
落左咁多 好on9..

假波on9999

有冇3.5b4x1閪波咁多大波屌你老母

YY 今晚有咩心水 ！！！ 唔洗你派我。麻煩YY救濟下小弟 透露下心水

係喎 過2日先得閒入
入完del馬會acc

卡斯洛達12M都MISSS.. 上盤依家好唔樂觀...

伊蒂會唔會太廢

既然頭場未派 咁我派啦

頭10抽2派200

屌 雷恩單刀 炒屌

入埋比我ok

得既

阿積士 羅馬

冷靜

羅馬 -1盤 200$
支持下雲爺爺

咁我啦

火車頭個場入多粒啦

阿伯入多球 過關靠你

客隊泊大巴屌佢老母，腳都起唔到
果球12m痛到
對面d防反仲入肉

火車cup

我果場買完獌開始黑
500推到上5500
一場輸返一大半

慢慢啦
巴打搞咩嚟要cut

第一個lm都無

咁撚快20幾個..慢左

BIG 6 D對決永遠唔知點開
連角都難估

4場主快入

岩岩第一個lm

頭場 派未呀屌

互派轉運未

奧倫堡失波比較多 快失

買親果D隊都MISS 12M. 都唔知乜撚野事...

俄仔上盤針

勁共個場比多粒

火車cup plz

俄假㩒屌快入啦

11點下盤俾人中出4粒
仲想追數

客打得勁積極，比我走到盤買防者算了求下佢

未俾巴打派過錢 今次係頭十有冇機呢

好多突入

主未試過半場領先過只有落後同和

勁共3.5B未...

買卡c 就炒12m
買呀漢就人地炒完再黎多個射到入為止
有無同路

慢慢睇準啲先落注
你當每一注都係last bet
可能幫到你

特登炒12M做半和. 屌佢個西..
十場9場半和

要羅馬盤
起身對答案

火車求下你cup

呀漢同路 MISS左諗住有運..點知又黎多個 頂撚住啊

輸前飛
中晒
我都派了
中間半格都派

完場講點派
齊齊開心一齊贏
卡斯唔係好掂

火車頭個場有波入未

根本下半得1粒耴甚至冇，又要震過
大巴陣真係好賤

唔洗lm
中晒先

Lm 集氣

抽我 就快食二手飯

支持yy蛇

唔洗訓教牙？

串左頭兩場同路

有冇入想要法蘭克福

羊

支持yy

又有得玩了

俄客下下肉血人牆點入波

支持YY！

支持加油

主未試過贏過兩球對賽

你一定唔訓
中晒派你

唔係半一上盤高水

冇 一蚊不買法撚 要買都買對家

點解

火車頭3.5B未啊屌

禁屌得咁辛苦 . 俾球12M你又要炒. DLLM

見到12m炒都心知不妙
求走盤算

俄超下半場先叫啦

俄假入未屌
12都miss比多個12m ok?

Lmlm

射得勁hea，力造半和
然後下半得1粒，嚇哂兩邊盤既手足

應該讓球和上下盤都收錢

俾佢伏過幾次 鬥氣

平半高水.. 好撚吸引WO.
杜塞德乙料

法撚正氣

半場入球大都唔派 cls

亞假波膽5球

你會較鬧鐘嫁啦

求火車 杯一杯

卡c個9號炒12m又哂左2個機會真係

俄仔正氣未

呢排幾勁。。想買下盤
法撚下場仲要打國米

垃圾馬會冇即場又要等3個鐘先派

8射3中都未入

垃圾亞冠盃幾時派

我琴日教咗鬧鐘點知lafc賠率唔啱心水無買

屌你咩0:1

0:1 q

正呀，俄主盤針

wa dllm 客入先

俄假...0-1

頭場派錢未呀屌

Jump

on9

艾納斯比多球我cup埋佢！

下盤

笑撚死 禁屌咁耐俾客入

同琴日羅斯托夫一撚樣 主場深盤收皮

12M唔入對家入. 屌你老母

俄仔下盤

阿冠輸左3k 我dllm

傳說中既禁屌唔入

gg
比客入 守得仲勁

12M唔入對家入

奧倫堡GGGGOOOOOAAAAALLLLL

上盤jumped

射到咁都入，個龍假撚到
走到盤都偷笑

卡斯洛達無敵主場輸俾降班隊. 我屌你老母咩

第一次同m狗同路

點解唔買M狗對家

嘩差d 12m 勁共

燈到仆街買左羅馬
唔中 雲尼亞里執包袱喇

預期卡斯洛達毫不留情，在一場主勝中，把受到降班威脅的FC奧倫堡打到體無完膚。

其他心水
入球大細：大

勁共比多粒啦

仆街，又冇哂d錢。。

唔係好事嚟

艾納斯！幫幫手

打撚到賭仔體無完膚

狗會對家又中

卡斯cup la dllm

屌 派未啊

12m唔入對家入定律

事前知你買我都照入 俄仔波一球下盤太吸引

今晚只買一場

加油啦 我都唔知講咩好

法撚 平/半 轉平手有冇伏？

半和聯 卡斯入未

我睇盤

雲尼亞里

點解二揀一要半和無要下盤

-5c角大已死

2443 11-03-2019
21:24 過關
5X1
第一隊入球
入球大細
入球大細
讓球
第一隊入球
星期一 1 艾祖拉 (主) 對 艾華斯爾 (客)
主 @ 1.74
星期一 3 阿爾華達 (主) 對 伊蒂哈德 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.90
星期一 5 艾納斯 (主) 對 索柏阿漢 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.80
星期一 6 卡斯洛達 (主) 對 FC奧倫堡 (客)
主 [-1] @ 1.95
星期一 4 艾雷恩 (主) 對 塔斯干火車頭 (客)
客 @ 1.90 $200

$200.00

我屌你老母卡斯洛達

上盤已死

炒12M果D撚樣應該要俾人罰射龜

奧倫護空龍

任務完成咗 開到大波

fast

痴撚線架屌，係哂禁區都唔射
死光頭9號收左幾錢呀

屌佢老母俄超班人真係好鬼賤種
1哥垃圾 2哥又垃圾 想點撚樣呀
普京快d捉晒班垃圾去餵狗啦

on9 4串5買果2場半和都四十幾分鐘比隊下盤入波 係咪on9

咁剷法12m都冇

唔好質疑m狗 睇盤專家

仲要冇即場 gg

艾祖拉未派？
D名亂到唔知係中左未派定唔中

俄假真係以後1蚊不買

卡斯cup係遲早既事

得即場派左

俄超杯到3-1我表演心口碎大石

放心 冇波賭個陣 一定會買

我真係唔識講
你憑咩話我輸魯賓就唔識賭俄假

卡斯留力打華倫

痴漢阿伯比次機會黎

勁共3.5 24

法蘭克福有冇同路

又作客又留力國米

屌你老母 卡斯開到3:1 派10個100

發覺買下盤FG都幾好
琴日般尼, 烏法, 卡昂,薩斯索羅, 華拉度列

俄假主隊痴撚線 禁區有得射唔射 係咁猜

第一場亞冠仲唔撚派？

下半場cup

嘩 2:2

2:2

咪成日引職黑出黎

goal

阿伯

我！！

勁共 1碼唔入

買親深盤都係求走盤, 到底我係度做乜撚野..

勁共炸

勁共炸？

唔好落後都gel。。就黎跳樓。。
今日亞冠派錢冇買買埋d西波心驚膽跳

截 唔洗再LM

次次都係求走盤. 已經開始問自己賭黎做乜

1碼唔入
有運

留名

佢都係想要啲存在感姐
俾吓面啦

阿伯差你炸

勁共

卡c 3:1到派1個200

FAKE GOAL都有得賭?

later

gel得 加一收息

唉屌勁共又伏鳩我

開到我派返200比你

你勁到呀

狼

買下盤就俾人中出

呢個真.. 一買下盤就俾人屌到穿哂456

艾納斯入一球啦

俄假好難講 仲有半場叫

覺得會走盤

唔樂觀 琴日羅斯托夫主場半一都0:0啦

下場試吓早少少買
還掂都係賭 搏高水啲

4x1尾關上盤
不過補咗飛
求走盤算

辛尼特半場CUP完都KEEP到尾.....

點早小小買

半一高水俾狗屌

999

幾隊俄超主場都撚狗

.